有冇人十幾廿年黎冇注重飲食健康而痛改前非？

例如起碼有十年嘅M記同KFC習慣，突然為健康完全唔再食？

其實有冇太遲嘅感覺？

我停咗兩年，怕再食落去好快死，宜家冇話完全唔出街食，但會選擇較清淡嘅飯餸

食左30年仲食緊
一星期起碼5餐食老麥/KFC
做多D運動當打個和

食少啲囉
窮撚唔食M記食得咩